美國議員「嚴正關切」北京強改香港選制 籲拜登政府採取行動

中國全國人大會議將強行修改香港選制，並增添「愛國者治港」原則。對此，美國兩黨國會議員表示「嚴正關注」，並呼籲拜登政府援引過去兩年通過的法案支持港人。

由參議院東亞小組主席馬基（Ed Markey）領導的兩黨國會議員發表共同聲明指，「這些修訂將只會持續增強北京對香港人民自治、基本自由和基本人權的控制。」

兩黨議員呼籲拜登政府使用過去兩年通過的香港相關法案中所賦予的工具支持港人，並與盟友合作發展其他機制，顯然是要求拜登政府對壓迫香港人民的北京及香港官員實施更多制裁。

美國國務院上周表示，中國對香港的自治權作出直接攻擊，並稱華府正與盟友合作，以期「採取集體行動」對抗中國的惡行。

前總統川普政府對鎮壓香港民主運動的中國官員實施制裁，並宣布終結香港特區長期以來根據美國法律享有的特殊經濟待遇。（盧宥竹／綜合外電報導）

牙登會唔會上水回應?

撐登左膠呢？

你哋全部都係永遠敵人

Biden : 尊重香港政府決定

Social norms

敖卓軒點睇

用戶名稱與圖片不符

好忙wo 前幾日仲關注緊47人

hocc 呢

你想要咁？

登：一直關注事件，天佑香港

以前呢個時候Trump會講we are friends 之後返去再去撚鳩佢

國安法撚左d咩

ANSD

一直關注事件

廢登好波

拜登：
香港改選舉制度係好正確！
香港興建集中營係好正常！
港共殺曬香港人係好正常！
尊重文化

美國國會公開公星人同埋佢哋既飛船向大眾

關關下就訓著，訓完冇左回事

拜登:全力協助北京完善香港民主

U.S.ATND

搵佢不如搵布林肯

搵我有撚用咩

除咗講野大聲啲，有乜分別？

敖狗呢

My name is China Joe and i've forgot your message.

傲狗: 你地班人有撐過弊燈咩?! 憑乜要人幫你!

okok. 今晚Twitter開個post 滿意不?

左膠就會講: 國務輕未關注左事件囉, 做左野架啦, 仲想點? 係未想分化? 狂屌傲9, 係未想敗登政府唔睇我地?......

Ha

可以
你快啲開咗先再討論

林鄭一世唔洗用visa master唔記得？

拜登: 關注緊 關注緊

Sleep 左..

Wooo

好驚好驚

弱智波台狗又上黎比人撚
慘

又話拜登俾佩洛西夾住，夾咗去邊

垃圾猜那遭，仲唔向刁帝下跪?

嚴正關切，屌！

世柒: All talk no action係五毛分化手段

點解英屬香港時期冇民主? 係因為共匪唔畀做!

sorry借少少位

唔好阻住我食幼幼